連登有無則師？

小弟想問下而家fresh A應該叫咩價？我master grad咗三年左右，我唔想再做爛個市

有無old seafood分享下做多5-10年人工會去到咩價位? (當做則樓先)
每日既生活都好難過，好想有啲鼓勵

同行路過 給你鼓勵

曾經係，加油巴打，預畫幾年廁所同係咁ot

家下做盛行?

我讀了JD做公司醫生

考左牌？

Landscape 撚留名

同行考左牌未？ pass左幾份paper ?
2年經 未考牌 29k (underpaid)

pass晒了，所以想搵過份工，但唔知叫幾多好
我發現身邊好多人都underpaid，所以唔想再重蹈覆轍 叫40k係正常定少？我有friend做左A都無40k...

我而家都係28k咋，好嬲，當年就係唔知價搞到咁

裝修仔留名

就黎master grad留名

齊心唔好做爛個市

已經好爛
爛到想轉行
外國香港都係爛

屌你 我AA黎喳 1分paper都未考人工仲高過你
今次真係難分真與假 我fg client 23k > 1年 > 29k 乾收銀

師兄係咪太毒唔叫價？

公平咩 典解則師人工可以高過工程咁多

啱啱考到姐，未知公司加幾多
但聽其他人講都係兩三千銀咁
所以諗緊搵過第二間做

client係地產商？點解跳返出黎，做落去升上去唔好咩

巴打邊飯？
我以為struc E civil個啲都高添

Master U grad 已經28k啦師兄